點解分咗手先識反省自己？

如果當初喺每一場嘅嗌交當中
你可以唔去每次都要贏
你可以唔係每次都係我道歉
而當時你知道自己已經傷咗我嘅心
會讓下我哄下我
我地依家唔會連交都無得嗌

你唔值得一個咁好嘅我

男人老狗咪咁小氣啦屌

每一次嗌交就好似用把刀𠝹落我個心到
你睇唔到我每次低頭背後嘅失望同傷心

巴打又有同感？

無嘅 叫下春啫

你唔值得一個咁好既我

講多d

人總要上一堂

Lm

成日都好小事就挑起事端
可能遲覆or藍剔咗
但大前提係我一開頭拍拖
都講咗有時忙 就算睇咗唔會即時覆到
被單方面嘈過幾次之後
佢就因為咁熄埋藍剔

如果有得揀
你會唔會好好珍惜當初喺你身邊嘅我？

與其做多餘嘢，不如乜都唔好做

你唔值得擁有我

係
失望得太多次
最後決定放手